mr robot導演新作homecoming

amazon prime出左第一集
鏡頭同時間線處理超正
演員超勁好自然 好入戲
好多位都好引人睇落去

又係精神病紀錄片？

感覺係有人用軍人復康中心名義 靜雞雞對D軍人做實驗 但係唔知點解幾年後執左
跟住有個唔知乜人查呢個唔知乜中心 既舊員工（主角）

好好睇..故事擴展既痴線度好睇過mr robot

搞到想睇

睇完覺得 Mr Robot 緊張啲
Homecoming 無咁長反而睇得輕鬆啲

兩個都高質